\chapter{ANALISIS PERUSAHAAN}
\sloppy
\section{Sejarah Perusahaan}
\textit{Informatics Research Center} (IRC) merupakan sebuah program penelitian yang diinisiasi oleh dosen Teknik Informatika di Kampus Politeknik Pos Indonesia.  Pada tanggal 9 Mei 2018, para dosen dan formatur IRC Politeknik Pos Indonesia melakukan kegiatan pembentukan formatur dari konsep IRC di laboratorium Teknik Informatika untuk melaksanakan beberapa rangkaian penelitian. Program ini banyak berkaitan dengan penelitian-penelitian ilmiah.

Dengan menggunakan teknologi yang sudah stabil, proses penelitian dapat berjalan dengan baik dan mampu menyelesaikan permasalahan yang ada disekitar lingkungan Politeknik Pos Indonesia. Beberapa hal terkait dengan penelitian sudah dikonsepkan dari dosen dan formatur IRC untuk mewujudkan visi dan misi IRC. Salah satu misi IRC yaitu melakukan peningkatan publikasi karya ilmiah dari mahasiswa dan dosen ke dalam jurnal bereputasi internasional\cite{hisIRC}.

\section{Visi Dan Misi Perusahaan}
\begin{enumerate}
\item Visi IRC
\par Menjadi pusat kolaborasi Nasiaonal Tri Dharma Perguruan Tinggi se-Indonesia pada tahun 2020
\item Misi IRC
\begin{enumerate} 
\item Peningkatan publikasi karya ilmiah mahasiswa dan dosen dalam publikasi jurnal bereputasi internasional
\item Pemanfaatan teknologi hasil riset kepada masyarakat secara optimal
\item Percepatan pengembangan aplikasi \textit{open source}
\item Sistem kerja \textit{crowd sourcing}
\item Selalu \textit{update} dengan berita dan informasi tentang teknologi\cite{vmIRC}
\end{enumerate}
\end{enumerate}

\section{Struktur Organisasi IRC}
\begin{enumerate}
\item Struktur Organisasi IRC dapat dilihat seperti pada gambar \ref{fig:irc}.
\begin{figure}[!htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.75\textwidth]{figures/stukturorganisasi.jpg}}
	\caption{Struktur Organisasi}
	\label{fig:irc}
	\end{figure}
\item Berikut ini adalah nama-nama Formatur IRC.
\begin{enumerate}
\item Ketua		: M. Firman Kahfi
\item Sekretaris	: Indra Saryoni Simanjuntak
\item Bendahara	: Restiyana Dwi Astuti
\item R n D 		: Maulyanda \cite{strIRC}
\end{enumerate}
\end{enumerate}